如果一個女仔行埋黎傾計果陣掂到你隻手，然後又細細聲say sorry縮翻

早幾日同個有好感既女手並排一路行一路吹水果陣，佢講講下行埋左然後前臂唔小心掂到我隻手。之後佢就細細聲講左句sorry跟住無出聲，縮翻隻手但個人就無退開，我就扮聽唔到然後繼續講翻頭先o既topic

咁其實個女仔對我o既睇法係點
利伸: 佢性格係有d怕羞同埋幾有禮貌

我驚佢只係禮貌上講一句，好驚跟車太貼嚇走人
求巴打們比d意見

有咩意見 on9
成日發生架啦

小毒毒係咁嫁啦

如果想對你有發展既就唔會講sorry
會借d意再掂你
所以

咁都有得好問

咁都要問 你毒撚到出汁啦
佢唔小心掂到你條J先算啦柒頭

你啱

笑左

點先可以令佢掂到我條J

咁就要睇佢觀察力有幾強

要好差先注意唔到架bor

想同你扑野呀 滿意未呀變態佬

試過同frd出街 唔小心手指kick手指
嗰陣係咁行既

朋友A
我 朋友b

點知我左手向前fing既時候 A既右手向後fing
而又咁啱得咁橋有一下手指交錯
自此之後A就無乜點聯絡

如果你睇到既話 我只係想同你講一句
我唔係gay

你都無講sorry

佢覺得好污糟 轉頭會洗手

鐘意你lor

你都係想要呢個答案姐

我以為你有心 一直仲等緊你搵我

毒撚好恐怖

你估人地好想掂到你 ？

性暗示

我試過比人掂j一分鐘兩次同一個動作

你老味 仲以為上緊2000fun定5p